身型健碩,有六球中私樓,咩女先襯得起我?

-28歲
-個樣勉強ok
-身高168
-身型健碩，有腹肌
-公開大學畢業
-朗屏 離地鐵站偏遠位置有層樓，六球中

究竟呢個世界上咩女先襯得起我??
中女肥婆豬西得唔得？

葉瘤，柒婆，任君選擇

連登 樣中上=極度醜陋

勉強ok

168
6球樓

賣左層樓 去整容同增高

同樣住私樓既港女

冇，米七都唔夠，人生已完

垃圾抄PO

好叻叻喎

都大

168

不如考慮轉機食仔